西灣河成班綠衫popo

多名暴徒向市民噴椒

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

成班popo湧上去㩒低咗個男仔

好撚大聲

有冇人識揸巴士
路口打撗擺